失戀

有無人同我一樣最近失戀呢，我仲要面對對方3年，點算

利申:琴日已宣洩左，依家視若無睹

啱啱見到佢ig del左我地嘅合照
心痛到
我好掛住你

巴打加油 ，一講起又想喊

巴打 唔係想打沈你 但你好難真係做得到視若無睹

今日開始，乜都睇唔到最舒服

一睇到就心煩

聽巴打咁講，你都好似有類似經驗喎